[藍屍] 莊思敏FB晒克警書 火速刪Post轉去微博圍爐

莊思敏和姚瑩瑩去年都有份去警總送暖，被指是「撐警之星」，她們不約而同在社交網上載與警察公共關係科總警司的謝振中合照，不過莊思敏在facebook的Post疑惹來不少網民聲討警暴問題，令她不足兩小時便刪掉，轉為在微博post相，跟小粉紅們圍爐取暖。

莊思敏留言：「感恩香港有香港警察。感激你們盡全力去守護香港這座城市。你們每一位的付出我們都心存感激。多謝你們。加油。多謝一哥，多謝謝Sir。」還打上「香港警察」、「忠誠勇毅心系社會」的hashtag。就合照所見，二人一同拿着一本名為《守城》的書，露出笑容燦爛。該書封面上印有一班「忠勇毅」full gear列隊的相片，而包裝紙上則寫着「撕裂七百萬人的政治風波」。據悉此書為限量珍藏版，市面上暫時未見有售，不過說到該書最最最珍貴的地方，相信是有謝Sir加持的親筆簽名，難怪莊思敏要「晒命」展示一番。不少「藍忠」都留言讚好，但亦有無數反對聲音，指責警暴問題嚴重，為何還要撐？事後莊思敏刪post，轉為貼出真。愛犬照，指自己教狗狗笑：「我在教他笑，他叫HaHa，所以我不停叫Haha笑。」

另外在謝振中的facebook專頁上，亦有上載謝Sir快人一步，率先拿到該書的照片，在專頁的帖文中更提到指有人用謊言抹黑警隊，又指書內的圖片是紀錄過去一年的風波：「為歷史留下一個真實的印記，為警隊還一個公道。小編有幸先睹為快，閱畢全書，眼淚不禁奪眶而出，因為每一張圖片都見證著警隊『上下一心』、『忍辱負重』。」

謝振中親筆簽名

莊思敏突然刪post，轉貼愛犬haha笑相。

又要撐又要縮真係最撚7

現代 毛澤東選集

咁都post出街，話比人知自己弱智？
雖然藍屍又真係冇撚腦
Anyway，刪完狗相貼狗相，耐人尋味

警天使？

搵晒警暴啲相
屈斷人手腳 yellow object啲嘢
本書厚過你100倍

劣食叫霸王雞好過啦

極速搵個台灣佬埋單 睇個台灣佬捱到幾耐

下一步會唔會將隻狗人道毀滅

咩星呀?掃把星呀？

謝振中sp?

。